## Изменения(done): ##

### Структурно: ###

- скомпилированные файлы *.css*, *.js*, изображения находятся в папке *dist*;
- сторонние ресурсы находятся в папке *libs*;
- создана папка *blocks*;
- стилевые правила и правила поведения модулей хранятся в соответствующих блоках;
- классам блоков-модулей в HTML разметке устанавливается префикс *-b*;
- файлы-страницы, загружающиеся с помощью AJAX, очищены от блоков *<HEAD></HEAD>*, *<script></script>*, *<link>*. Необходимые файлы подгружаются в основном файле *index.html* Во внутренних страницах нет никаких вызовов и быть не должно, за исключением скриптов сервисов google, yandex, etc.;
- изменен порядок загрузки. Стили и JS загружаются в порядке библиотеки -> стили сайта;
- изменен способ загрузки JS. Скрипты загружаются после построения дерева DOM;
```
#!

<div class="b-block"></div>
```

- потомкам блоков модулей устанавливается постфикс *__*;
```
#!

<div class="b-block__child"></div>
```

- блокам, использующим JavaScript устанавливается префикс *js-*; //
```
#!

<div class="b-block js-block"></div>
```

- для написания стилевых правил используется CSS препроцессор SASS;
- *.scss* файлы компилируются в единый *[project].css*;
- *.js* файлы компилируются в два файла:
	1. *[project].base.js* - минифицированный. Содержит в себе склееные файлы библиотек;
	2. *[project].run.js* - развернутый. Содержит в себе JS наработки по текущему проекту. Склеивается из файлов, описывающих поведение модулей в конкретном проекте(blocks/js).

### На всех страницах: ###
- *<div id="#header"></div>* заменено на *<header id="header"></header>*;
- главное меню создано с помощью тега *<nav></nav>*;
- *<h1></h1>* в заголовках слайдера изменены на *<h2></h2>*;
- в контексте заменеы некоторые блоки *<div></div>* на тег *<section></section>*;
- сгруппированы и переписаны разметка и правила для основной и суб навигаций, часть правил объединены;
- множественные правки логики CSS;
- добавлены инлайновые теги для текста;

### FOOTER ###
- полностью переработана HTML-структура footer'а: создана сетка, основанная на столбцах и строках;
- структурный блок *<div class="clear"></div>* исключен из footer за ненадобностью;
- всем модульным блока добавлен префикс *b-*;
- изменено меню в соответствии с модулем *.b-nav*;


### Блоки: ###
Введены блоки:
..see /public/blocks

### JS ###
- все функции *$(window).scroll()* инкапсулированы и вынесены отдельно в _global.js Имеет смысл написать функцию, привязывающую к набору элементов событие 'scroll' с параметрами. Как вариант: передавать параметры с помощью data из html.
- изменен вызов слайдера. Теперь параметры можно передавать из html в виде объекта. Слайдер закреплен за блоком *.js-slider*;
- счетчик товаров в корзине выделен в самостоятельный блок JS, все функции, относящиеся к нему, собраны в объект в виде свойств и методов;

## todo(возможно дополнение): ##

### Разметка: ###
- заменить теги структурных блоки типа *<div id="header"></div>* на актуальные HTML5: *<header></header>*, etc;
- по возможности заменить именования классов в соответствии с БЭМ-методологией;
- минимизировать участие блоков в составе каркаса (сетки) сайта;

### Стили: ###
- перенести все стили в модульную структуру, а, соответственно, и в SASS;

### JS: ###
- по возможности избавиться от тега *<script></script>* на страницах;
- по возможности убрать множественный бинд эвента скролл (написать универсальную функцию);